張藝興定鹿晗

Lay:
Luhan:

不用分得那麼細 大家都係跑男

一鍵負皮

Chanyeol>all

雞條vs跑男

咩樣

兩個都差不多類型點揀喎

五官好唔同

大陸lay
唔鍾意鹿晗 但無論張生嘅性格定樣都冇得同鹿晗比

張藝興
Sheep

吳亦凡係邊方面都屌打

有d似張晉

賤格呢方面都係

兩個都扮泡菜。 最撚憎

相比上面兩個個樣好撚7喎，同埋太高唔係著咩衫都好睇

張生性格有咩問題
平時睇雞條覺得佢性格幾好喎

屌有個係咪女人嚟

鹿女士

連登仔最憎既style

大陸lay 不了

就 是 爽

絕對係兩個都唔簡